各位連登仔對支那一級演員六小齡童有咩睇法？

除左孫悟空
我都唔識佢拍過咩

廢家仲叫自己童

廢老

個癈老咪冇㪵扮四條
踩低人哋跆高自己
成日串尻其他孫悟空扮演者好似星爺話佢扮得尻
得自己扮嘅最正統
仲想成個世界得佢一隻孫悟空其他都係侵權
正宗蝗心態 攞人哋啲嘢用完當正係自己

中美合拍 文藝兩開花

邊撚個

央視孫悟空飾演者

好似係佢阿爸個藝名已經叫六齡童所以佢就叫六小齡童

唔單只係咁佢仲覺得自己先係西遊記嘅作者

最成功嘅演孫悟空演員

仲有成日呃細路錢

《吳承恩與西遊記》飾吳承恩

喺支那係，但係我心中得張衛健